{"timestamp": "2025-09-26T19:10:30.705018Z", "username": "l1rox3", "quiz": "Kleidung", "question": "Welches Kleidungsstück ist bei hinduistischen Frauen weit verbreitet?", "answer": "Sari", "correct": true}
{"timestamp": "2025-09-26T19:10:33.527967Z", "username": "l1rox3", "quiz": "Kleidung", "question": "Welche Farbe wird traditionell bei hinduistischen Hochzeiten getragen?", "answer": "Rot", "correct": true}
{"timestamp": "2025-09-26T19:15:41.063139Z", "username": "l1rox3", "quiz": "Kleidung", "question": "Welches Kleidungsstück ist bei hinduistischen Frauen weit verbreitet?", "answer": "Sari", "correct": true}
{"timestamp": "2025-09-26T19:15:42.714479Z", "username": "l1rox3", "quiz": "Kleidung", "question": "Welche Farbe wird traditionell bei hinduistischen Hochzeiten getragen?", "answer": "Rot", "correct": true}
{"timestamp": "2025-09-26T19:15:47.540452Z", "username": "l1rox3", "quiz": "Kleidung", "question": "Welches Kleidungsstück ist bei hinduistischen Frauen weit verbreitet?", "answer": "Sari", "correct": true}
{"timestamp": "2025-09-26T19:15:49.286936Z", "username": "l1rox3", "quiz": "Kleidung", "question": "Welche Farbe wird traditionell bei hinduistischen Hochzeiten getragen?", "answer": "Rot", "correct": true}
{"timestamp": "2025-09-26T19:16:51.175857Z", "username": "l1rox3", "quiz": "Kleidung", "question": "Welches Kleidungsstück ist bei hinduistischen Frauen weit verbreitet?", "answer": "Sari", "correct": true}
{"timestamp": "2025-09-26T19:16:52.897951Z", "username": "l1rox3", "quiz": "Kleidung", "question": "Welche Farbe wird traditionell bei hinduistischen Hochzeiten getragen?", "answer": "Rot", "correct": true}
{"username": "admin", "quiz": "Kleidung", "question": "Welches Kleidungsstück ist bei hinduistischen Frauen weit verbreitet?", "answer": "Sari", "correct": true, "timestamp": "2025-10-15T18:59:36.386755Z"}
{"username": "admin", "quiz": "Kleidung", "question": "Welche Farbe wird traditionell bei hinduistischen Hochzeiten getragen?", "answer": "Rot", "correct": true, "timestamp": "2025-10-15T18:59:41.881046Z"}
